「全港社區抗疫連線」18區今設400個服務點派發合共100萬個口罩 總召集人為港區人大代表陳振彬！

「全港社區抗疫連線」早上11時起，在全港18區400個服務點免費派發合共100萬個口罩，又開通網上登記系統，派發10萬個口罩。其中在小西灣街市門口，今早有數十名長者排隊等待派籌。

「全港社區抗疫連線」總召集人、港區人大代表陳振彬說，通過多名善長捐款，成功從全球採購口罩，來源地包括俄羅斯、巴西和印尼等地，會不分政見顔色派口罩，支援有需要的長者、弱勢社群和前線工作人員。

被問到是否較政府派口罩的方法更有效率，陳振彬表示，雙方都有各自派口罩的渠道，最重要是共同出一分力。

出席活動的包括行政會議成員葉劉淑儀和張國鈞、工聯會會長吳秋北、以及食物及衞生局前局長高永文等人。

用個0.01口罩就換到地址番黎
除笨有精

車厘車厘

拎咁多資料派五個

啲廢老唔識, 會照比哂
之後就會有「社區主任」黎關心佢
九月會叫佢投禮義廉

點解要住址證明

無車厘龜既

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！